法唔法國去親痰仔同m記果d,通常都係大陸仔 戇鳩仔同窮撚

一入到去 嘈撚到麻雀館咁
係咪食開屎

你都係大陸仔

法國有痰仔?

我識人住半山 出入揸波子
都係食痰仔同麥記

樓主食開咩咁高尚？
利申：ban咗垃圾m記，間中食譚仔

老子飲開喜茶

又係識人系列

曲線要講明